[高雄突發] 挺韓的國民黨高雄市議會議長許崑源晚上突墜樓身亡

高雄市長韓國瑜確定被罷免，向來力挺韓國瑜的國民黨高雄市議會議長許崑源，剛剛傳出在高雄市四維路的住宅大樓墜樓，當場死亡。目前警方正封鎖現場進行調查。

今天晚間9時許，高市議長許崑源驚傳在自家大樓跳樓身亡，警方獲報趕往現場，初步察看許崑源已無生命跡象，警方鑑識人員已趕往現場採證。

稍早前，議會新聞群組還貼了一段許崑源議長對韓國瑜被罷免成功後的說法，許表示對市長罷免投票結果尊重，但強調，他也對市民失去認真改變高雄、努力讓高雄更好的市長，感到非常遺憾。

許崑源說，感謝市府團隊在過去一年半的努力與打拼，高雄的進步不能停，期盼全體市民一起讓高雄愈來愈好。沒想到隨後卻傳來自殺的不幸消息。
（地方中心/高雄報導）

毛主席急召

以為奶共不用付出代價嗎？

韓國輸：好嬲好嬲

會唔會有把柄係人手
被逼自殺
好似支共啲手法

輸到死撚埋

我都諗到

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

滅口

幾時到香港

賭盤輸死人？

中共做野？

老闆燒幾十億搵你call呢隻雞黎

你連隻雞電話number都整唔見

你估班老細係水魚？江湖規矩 你懂的

無可疑

9 成 9 係
收左狗共政治黑金, 但最終推唔到韓蟈瑜做總統
依家仲要連市長都做唔成

政治黑金連本帶息還唔起, 咪要跳樓囉
唔跳樓 都有一日全家畀共狗黨暗殺

韓蟈瑜應該都無好下場